{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072465?place[place_type]=GID&place[gid]=1072465&place[latitude]=37.6024420054&place[longitude]=126.4912516624&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 로맨틱큐브 펜션"
    },
    "text": "ロマンチックキューブモダンペンションは西海の海辺に位置しています。 当ペンションは独立した空間と差別化されたサービスを希望するお客様のためのモダンスタイルの一軒家型ペンションです。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用する場合には、ペンションによって入室を拒否されることもあり、その理由による払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はペンション規定に基づいて決定されます。 次の利用客のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューの利用は個別テラスで可能で、炭とグリルの料金は2名基準で20,000ウォンです。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 プールの運営は夏の繁忙期のみ行われ、営業時間は午前9時から午後7時までです。 プールの水深は1.2mで、服装は水着です。 お子様は保護者と一緒に利用でき、安全な水遊びのために保護者の注意が必要です。 朝食サービスは金曜日と土曜日のみ利用でき、入室の際は申込者のみに提供されます。 ペンション周辺に駐車が可能で、東幕海水浴場までの距離は8.7kmです。 徒歩5分のところにスーパーマーケットがあり、車で15分のところに農協パブがあります。 当ペンションの利用時間は、チェックイン時間の午後3時からチェックアウト時間の午前11時までで、客室はA-101(一軒家スパ)、A-102(一軒家スパ)、A-104(一軒家スパ)で、それぞれ基準2名、最大4名までご利用いただけます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ロマンチックキューブモダンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロマンチックキューブモダンペンションは西海の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロマンチックキューブモダンペンションはどのようなスタイルのペンションですか？",
            "answer": "ロマンチックキューブモダンペンションはモダンスタイルの一軒家型ペンションです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて利用することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて利用する場合には、ペンションによって入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はペンション規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何かを調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は個別テラスで可能で、炭とグリルの料金は2名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの運営は夏の繁忙期のみ行われ、営業時間は午前9時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水深は何メートルですか？",
            "answer": "プールの水深は1.2mです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何日に利用できますか？",
            "answer": "朝食サービスは金曜日と土曜日のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "東幕海水浴場までの距離は8.7kmです。"
        },
        {
            "question": "周辺に食料品店はありますか？",
            "answer": "徒歩5分のところにスーパーマーケットがあります。"
        },
        {
            "question": "近くにパブはありますか？",
            "answer": "車で15分のところに農協パブがあります。"
        },
        {
            "question": "どの客室を利用することができますか？",
            "answer": "当ペンションの利用時間は、チェックイン時間の午後3時からチェックアウト時間の午前11時までで、客室はA-101(一軒家スパ)、A-102(一軒家スパ)、A-104(一軒家スパ)で、それぞれ基準2名、最大4名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 797,
        "QA": 803
    }
}